(台測)漢尼拔1-2 骨中罪

支肺已經殺到黎 自己注意身體
睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER 無CHATROOM
得返OK台(自己按播放制) 有CHATROOM
<< GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.在FBI受訓的實習幹員克麗絲·史達琳，奉局長傑克·克勞福之命，前去探訪醫師漢尼拔·萊克特以換得追尋連續殺人狂魔「野牛比爾」的線索。「野牛比爾」（一譯「水牛比爾」）是一個變態心理罪犯，犯下一連串殺人案件，並且剝下死者的皮，犯罪手法令人髮指

2.電影開頭時已是上一集事件發生後10年，克莉絲·史黛琳與手下正在想辦法攻入一名女毒犯的巢穴，而記者亦在現場等消息。幾經勸告後，毒犯與她的手下終於出來，但女毒犯懷中卻抱著她的嬰兒。最後，因同事的失誤，毒犯與FBI探員發生槍戰，女毒犯與其四名手下在鏡頭前被射殺，只留下在哭泣的嬰兒。司法部官員Paul Krendler（雷·李歐塔飾）因以前對史黛琳求愛不遂，一直懷恨在心，現在即藉此機會報復，將整件事歸咎於史黛琳

3.美國紐約市警局的著名警探林肯·萊姆在四年前執行一次刑偵任務時不幸受傷，導致幾乎全身癱瘓，只剩下脖子以上和左手食指能活動，從此他變得生不如死，把自己與世隔絕。不過四年後一件奇怪命案讓他不得不振作精神，去面對狡獪的兇手

11 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野